他們曾說過……

他們曾說過……

蔣彥永

「當局希望人們會漸漸淡忘：過去把天安門事件稱作『反革命暴亂』，後來就改稱為『89年的政治風波』。這種對事件名稱的更改，正說明肇事者的心虛。既然是風波，何以要動用數十萬軍隊去鎮壓？怎麼能用機槍坦克去殘殺無辜的百姓？所以我建議，要為89年六四學生愛國運動正名。」

相關新聞：黎智英：平反靠希望

——曾揭露中國政府隱瞞沙士疫情的
北京301醫院退休軍醫蔣彥永，2004年上書中央領導

上一則
上一則
黎智英：平反靠希望

下一則
下一則
蘋人誌︰ 風流自在 女同志烏托邦

黎智英：平反靠希望